[漫畫post] 東京喰種:re 177 轉換

第三季，第三季

最尾果頁邊個爆血呢

會唔會佢兩個又合體

輝夜姫

標題 轉換 係咩意思

第一個諗到就係
第一集同呢集 金木同利世既關係調轉
所以 結果都會調轉?

睇得好辛苦

屌....睇完成集都唔撚知睇左乜野

應該都係王道bbq end，利世就咁死左，仲有兩話日常bbq後日談

準備爛尾

十月出第四季有排等

仲準備？
爛緊啦

就算爛尾隻PS4 game都照買

留名下集又人棍

睇定啲先
通常都冇好嘢

係喎
仲有啪手指元祖都冇講過乜制

除左d無關痛癢既支線冇講清之外
主線要講都就講曬
係就係兒戲左小小 但都叫好頭好尾

根本好多地方都未解伏筆
永近英良面目
利世、和修（呢個作者當自己講左）
不知吟士條屍
唄、地下龍、董香點解識古語
如果石田係想寫開放式結局

咁小丑、絢都果啲唔作埋佢都無所謂
但係如果連永近咁重要唔都唔寫埋佢就好過份
明明一直以黎留左咁多伏筆同埋塔羅牌去講佢

作者：塔羅牌個d你地讀者9up 唔關我事

same

之前psv隻東京喰種jail個玩法垃圾到仆街都一樣買左
隻game仲要講凜央過去 可惜漫畫變左on9仔路人

得11頁？

作者真係幾好波
百幾話的 RE, 一場好睇的打鬥都冇

得兩2頁睇條撚咩

性轉換下話

悲劇轉換bbq ending

估下出唔出第三部仲好
不過動畫垃圾到睇左幾集就無睇

金木做左利世個位變左大魔王 re完結
之後過16年金木個仔出黎做主角要打金木
但佢唔知金木係佢老豆

金木: I am your father

16頁喎大佬

就咁入去緊係得兩頁 㩒落張圖啦

原本就係讀者過份解讀唔係咩

小丑都仲有2個未搞掂

人妖應該仲有啲秘密未講

一開始個啲好明顯係有數字No.係角色上面

比人發現咗之後
後期亂畫一兩筆都比人畫係塔羅No.

趕住完喎 兩頁收埋利世皮

其實點解係要變利世出黎而唔可以係其他人
同埋真正利世家陣又係邊

唔會講啦 我諗下集畫面一轉v就收哂皮

最多都係金木死,
都算大團圓結局
諗返起由上季轉折到re既開頭,
呢套作品都有曾經好睇過既,
算啦...
唉

今集咪有利世囉

人妖Final Boss

成日有啲對白令人以為有伏筆但最終係冇去解 近近地舊多打金木之前對住利世堆赫子講左句混蛋嘉納 我仲以為嘉納有啲咩過左舊多一棟 但到舊多都死埋都唔明個句做乜

泉姐之前打輸比舊多咪又係話比佢陰左一獲 果時有人估係泉食果d肉有問題先輸
依家睇返應該係單純唔夠舊多打
我諗作者依家都唔知自己想點

神父講完個二代小丑王，到依家都仲未講係邊鬼個

金木定一護既戰績差D

agger 西瓜而家趕住埋尾咁 好多伏筆草草帶過 一係提都廢事提

羅瑪 -> ？ -> 神父
真心唔打算開新線就唔好比錯覺讀者

睇得仲快過死神

疑似伏筆仲有個細路白金木

咁快射

仲有佐佐木時期退化帶眼鏡....
唔係話人同食屎狗生出嚟嘅仔先會早退化咩
金木老竇

唔係解左？ 佢細胞分裂太多所以衰老得好快 視力變差 食左成堆細路 補返rc細胞 衰老問題咪解決左 視力亦都正常翻

而且金木老竇一直都係我地估出黎
我覺得作者如果冇鋪排唔會冇啦啦走個新角色出黎

希望作者最後會交代下不知個妹凛央同岡平佢地最後點

大概睇完既感想
第一季:我地知金木要做啲咩，但金木自己唔知
第二季:我地唔知金木要做咩，但金木自己就知
第三季:我地唔知利世做更咩，利世自己都唔知

RE 145果2個人影都未解畫啦
畫到好似舊人物咁 個個喺度鳩估

未必有第三季啦

要交代都唔輪到佢地啦

不知條屍比人偷左有咩用
之後就無再提過

嘉納唔係用不知條屍研發到新技術咩

咪用佢條屍整左岡平果堆垃圾qs出黎

不知個妹又冇影

條龍都幾渣，咁就比金木ko，咁有馬果時都有能力秒哂啦，仲要同泉姐合作，有咩可以輸？

輝夜出場

講講下未解之謎，就出現一班自己冇睇清楚，就以為冇解嘅人

應該利世重傷， 金木比個器官比佢令佢變成人類， 咁先對稱。

條龍野野咬開兩份
泉姐有冇咁好回復力

泉姐回復力都叫廢呢套嘢無人叫勁

記得由無印開始已經好期待講野呂 個陣佢第一次爆赫子幾撚型 復原力極強 又咩赫子怪物留曬伏筆咁
點知第二季到死都冇講佢係咩黎 淨係知個身份同埋係由泉姐赫子整出黎

成套野得泉姐同龍利世既赫子一撚樣 而泉姐係唯一天然既獨眼喰種 真心呢個角色好多發揮空間

所以咪上幾集死都拗翻生 俾翻艾特出嚟囉

金木有冇可能同泉姐交配產最強獨眼喰種

諗起當年睇到金木比有馬屌打 之後完第一部果下幾震撼
但re真係未有一幕令我有呢種感覺

以為亞門變左喰種 金木變搜查官會帶出多d人類同喰種既矛盾 點知亞門變左二打六
以為v同小丑係d咩幕後大boss點知成班垃圾
係得上一集金木句 這個世界沒有錯 比較有feel

第一部明明亞門勁撚憎喰種 點知RE佢變左喰種後就無咩點講佢
其實可以講多D佢由人類變獨眼後心入面既矛盾

好記得V個設定係"特殊搜查官"同"成熟的0番隊" 點知個個一打起上黎廢撚到仆街
CCG班人一刀劈死幾件 根本同卒兵無分別

泉姐係邊忽

集集啲打鬥都唔知畫左乜鳩
是咪下集就完？

屌，講起喰種人類化，之前明明有講和修家不停整D半人類唔知為乜，
又係冇解。

套野無印係幾好睇
估唔到完到咁
如果出漫畫第三季都冇咩期望

相信尾兩集有驚喜都彌補唔到劇情暴走大失水準呢個事實
點解好地地會越畫越爛 唉

無印劇情真係最好睇
Re太多人物可有可無咁

重點係搞到有d人無啦啦冇晒戲份咁

但早兩集某啲人無啦啦樹番出嚟準備BBQ

咁耐仲未有情報

再過多一個星期就無得睇啦 等多陣都無咩所謂

東京狗種：rere

東京餐廳: re-again

東京咖啡: Red

178情報

東京喰種 Reset

下齣re多次到個仔比人人棍

屌芥子咁就死撚左

泉姐又好似死左

唔撚係掛

似係死左

金木好似又出事

唉屌你老味
垃閪圾

巨人愈畫劇情愈好

西瓜愈畫劇情愈鳩黎

你真的後喜歡中招喲 金木君

一日未講到明真係死都仲有希望

最新情報泉應該真係死左啦 古間同入見都係死左

巨人睇到個撚個都識變身就棄左
後面係咪神救劇情？ 係就追返

英肉

小黑、小才子阿哥係邊

得啖笑